[Gaming Gear] 求 RAZER 耳機 and 配件

想問巴打們有沒見RAZER KRAKEN 粉紅 (唔係PRO V2)
銅鑼灣大鋪打過去有既 想搵下仲有沒其他平少少咁
另外個KITTY EARS FOR RAZER KRAKEN 真係搵唔到
銅鑼灣果間都沒 想問有沒巴打見邊度有現貨全新 都係粉紅色
度度都話要訂

咪RAZER啦清

試下唔好尾隨我 !?

貓耳好似旺電定唔知灣仔見過

幾時先...

好野

....

推一推

雷蛇算啦

垃圾razer+香港代理以為改左個官網就唔會違反商品說明條例?(razer blade15事件懶人包)

行左好多間都沒貓耳 有沒巴絲有得放俾我
貴少少都ok

PUSH 多一PUSH

2000fun網店有得賣
自己上去睇下

無貨

睇黎仲難搵過之前停左產既g302 ....

唔怕貴d就上amazon個d外國網買啦

趕唔切 好似 一係就真係好貴 去到370
有沒巴絲原價+100賣俾我

又送野比女

...